中國咁鍾意模仿外國，點解唔模仿埋啲文化？

例如民主，自由
透明度，法治社會
呢d 又唔copy

具中国式民主，自由
透明度，法治社會

完

模仿到二戰唔會輸

什麼米老鼠，我們這兒是大耳貓！是貓！這不一樣的！

中國人有個說法：著起龍袍都唔似太子

模仿親啲嘢只係同搵錢有關

中国蝗覺得文化無價值

都冇咁嘅能力 依家佢地咪又剩係模仿到個殻

對權利者有益先抄
唔係隨便抄...

你睇吓P2P源自英國
係中共玩得幾開心
又唔見佢地抄人地金融體系的限制

北洋政府時期咪有囉

因為中國冇交化 唔需要學